一人一個改變你人生嘅moment

以前小學轉校變插班生，身邊由好多朋友，變到無朋友，
中途插入埋唔到堆，性格變到摺、毒、無自信

F1俾人笑
搞到變左另一個人咁
依家同人溝定成日dead air

溝通

細個考頭幾有獎，我第二，因為攞咗第三果位想要既禮物，佢班fd之後係咁唱衰我、杯葛（小學生type，而家睇返其實好細路），但係果陣變得唔信人，好獨立

俾人杯真係影響好深
我都成個人變哂
由好健談變到靜到呀媽都唔認得
又係唔信人 好難打開個心同人做朋友

小學同中學都試過比最好的朋友出賣 從此就唔信所謂真心朋友